港共 : 假如區議會不批親共團體撥款 民政處亦會以自行方法支持

不同黨派議員關注區議會職能 劉江華重申不應越權
07.04.2020 14:52

立法會特別財委會討論民政事務局的預算開支，多名議員關注區議會相關問題。民主黨黃碧雲表示，收到很多新任區議員投訴，區議會秘書處及民政專員拒絕提供服務或中途離席，亦不承認任何監察警方執法的委員會，她強調很多市民關注警方濫用武力問題，區議員只是為民發聲。民建聯鄭泳舜則指，區議員服務市民時不應區分政見，但有人明目張膽選擇服務對象，甚至連端午節傳統應節活動，亦不獲批撥款。

民政事務局長劉江華表示，區議會不應超越法定職能，議員的操行及表現受質疑，民政總署會通知區議會主席再作處理，重申區議員是用公帑服務市民，不應按個人意願選擇服務哪些市民。他又說，端午節龍舟活動沒有政治色彩，會勸喻區議會批出撥款，假如最終不獲批，民政事務處亦會支持主辦單位舉辦活動。

_________是用公帑服務市民，不應按個人意願選擇服務哪些市民。

港共唔會再講面子
所以其實要聯合國際，徹底制裁港共政府每一個人

凡是支那的都要支持，依家黨好撚缺錢

同理, 你批果D我都唔會撥款, 又贏

唔好話端午，睇黎中秋都仲武漢肺炎緊，仲搞活動?

福袋呀

蛇齋餅糉

下，林鄭話唔好搞聚會同活動喎